4. Uji Coba dan Pembahasan

4.1 Uji Coba
4.1.1 Data Uji Coba 
	Data didapat dari SMP N 1 Nisam Antara dengan komposisi x pelajaran, x guru, dan x kelas. 
	#Tabel Pelajaran dan jam pelajaran
	#Tabel kelas	
	#Tabel Guru dan jumlah jam mengajar, serta kelas
			
4.1.2 Pengujian Aplikasi
	Dengan pengaturan Aplikasi, didapatkan
	#Grafik Fitness Pergenerasi
	Dan menghasilkan Jadwal
	#Hasil Generate

4.1.3 Pengujian Variabel
	#Tabel Skenario

4.2 Pembahasan
	[Perbandingan dengan jurnal]
	
4.3 Integrasi Islam



Reference
 N.L.G. P. Suwirmayanti , I.M.Sudarsana,S.Darmayasa,” Penerapan Algoritma Genetika Untuk Penjadwalan Mata Pelajaran”, Journal of Applied Intelligent System, Vol.1, No. 3, Oktober 2016. 